[記招彈藥]有合理辯解持有攻擊性武器係唔犯法

但係攻擊性武器點入罪，根據245章在公眾地方管有攻擊性武器：

(1) 任何人如無合法權限或合理辯解而在任何公眾地方攜有任何攻擊性武器，即屬犯罪，一經循簡易程序或公訴程序定罪，可按第(2)款指明的方式判處刑罰。 (由1978年第27號第2條修訂)

重點係合理辯解，行山帶行山刀係唔犯法，買菜刀都唔犯法，因為有合理辯解

另根據228章簡易治罪條例17條：

任何人管有任何腕銬或其他為束縛人身而製造的工具或物件，或管有任何手銬、指銬、攻擊性武器、撬棍、撬鎖工具、百合匙或其他適合作非法用途的工具，意圖將其作任何非法用途使用，可處罰款$5000或監禁2年。

會長絕對可以有合理辯解

推到聽日狗會記招問

手動十連

10

9

Push

8

7

推

6

5

4

3

2

1

再黎十連